律政司上訴成功 手足由社服令改判監禁三個月

#高等法院第一庭
#潘兆初高等法院首席法官
#彭偉昌上訴庭法官
#潘敏琦法官
#刑期覆核
👤鍾(24) #1031中環

控罪： #參與非法集結

覆核結果：
上訴庭認為原審裁判官原則上犯錯，判刑明顯過輕，合適刑期起點為6個月，認罪後扣減至4個月，考慮答辯人認罪及執行8小時社會服務令，而且是刑期覆核，給予進一步扣減。

🛑判處答辯人3個月即時監禁，判刑理由擇日公佈

今次真係dead咗